又頂唔順同老母嘈交

話說老母係一個終極撐警深藍絲
之前已經試過同佢嘈冷戰咗排，但之後冇事
試過果次之後都盡量唔同老母講呢d 話題費事又嘈
一直聽老母d 藍絲偉論都扮聽唔到一直忍算
直到啱啱睇直播見到太子站班死差佬無差別咁打市民
完全同元朗果次冇分別 我睇到好撚嬲
忍唔住叫老母睇再屌柒佢盲撐警，撐埋d 咁嘅人渣
我老母睇到咁都仲可以話繼續撐警
憎死d 暴徒憎到想黎多次64 咁碌死哂d 暴徒就天下太平
點解我老母咁冇良知咁撚冷血？
成日話自己有經歷，睇野全面，有國際視野
屌你老尾跟本就盲閪一個
日日生存係屋企對撚住d 咁嘅人真心好撚攰
日日睇住呢d 新聞再加埋返工已經好大壓力，個人好撚負面
對住呢個屋企真係好辛苦
唉，啱啱嘈咗餐勁，又有排冷戰面阻阻啦

帶佢出去黨鐵食下棍

我有咁講呀，見到個紫色衫女人嚇到咁
我都話佢應該都試下放工搭車果陣比人打下比人噴下
咩都冇做但當你犯咁搜身先識驚

岩啊 呢掛星期六扮請佢食飯
夠鐘就拉佢落黨鐵比佢感受下
呢啲無良知嘅人真係要考慮下
仲認唔認佢做老母